恒生：由4月初起，客戶必須進行雙重認證才可使用網上投資服務。

恒生：由4月初起，客戶必須進行雙重認證才可使用網上投資服務。詳情請查閱 或致電 28220228。

好彩唔駛用保安編碼器, 用手機app都得, 如果唔係都幾麻煩